{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho629489888/dosiuikkum-motel-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665178&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381673&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=40341&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202126214&selectedRatePlan=210929833&expediaPropertyId=19640309&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도시의꿈 모텔"
    },
    "text": "都会の夢モーテル\\n\n41243\\n\n大邱での優れた宿泊経験をお約束する都市の夢モーテルは空港からわずか3.7kmの距離に位置しています。 この宿泊施設では無料WiFiとセルフ駐車が利用でき便利です。 東大邱駅から徒歩9分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。 宿泊施設は25室の客室を保有しており、チェックイン時間は14:00から始まり、いつでも終了することができます。 チェックアウト時間は正午で、チェックインは満18歳から可能です。 満7歳以下のお子様は、ご両親や保護者と一緒に同じ客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiを提供しています。 宿泊時に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行身分証に写真が貼られなければなりません。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 駐車は施設内にある無料セルフ駐車場で利用でき、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "都会の夢モーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "都会の夢モーテルは大邱の空港から3.7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルでは何が利用できますか？",
            "answer": "都会の夢モーテルでは無料WiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルはどのくらいの客室を保有していますか？",
            "answer": "都会の夢モーテルは25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "都会の夢モーテルのチェックイン時間は14:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "都会の夢モーテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルの宿泊できる年齢制限はありますか？",
            "answer": "都会の夢モーテルの宿泊は満18歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "都会の夢モーテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "都会の夢モーテルには施設内にある無料セルフ駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、都会の夢モーテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルの宿泊に必要なものはありますか？",
            "answer": "都会の夢モーテルの宿泊には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行身分証に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "都会の夢モーテルに関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 467
    }
}